都係會員出走，點解膠登唔得，連登得？

好多ios用家都係被逼走